東京 箱根 河口湖自駕遊一問

黎緊六月會去6日東京 打算頭兩日係東京市內
第三日朝早會去箱根
打算stay 2日2夜
第5日去橫濱玩一日一夜
之後渣車番成田番香港

暫時
Day 1 0900 -1500 到成田拎車 東京市內
Day 2東京市內
Day 3 渣車去箱根 玩箱根 訓箱根
Day 4 河口湖 午 御殿場 晚箱根
Day 5 去橫濱 訓橫濱
Day 6 番東京 補貨 晏就4點機

想問 箱根 河口湖依啲玩唔玩到咁耐？
會去大涌谷 御殿場依啲

河口湖都夠玩成日

係係預中午買到佢收工🤤

未去過橫濱但睇你行程提議你不如今次玩多D河口湖同富士山周邊先 都好多野睇既
橫演留下次
另外御殿場都真係可以行大半日 同埋你自駕的話 排入去停車場都預返9個字1個鐘
有個叫忍野八海既 可以唔使去 好伏

河口湖一帶都幾多野可以去喎

聽人講橫濱似神戶 神戶我都去過都可以既
介唔介意講多少少富士山周邊有咩玩

有咩推介下先

橫濱中華街幾有特式 河口湖周邊多景睇 入箱根前可以去強羅行下

各一日夠唔夠 定係集中去哂一個先好

河口湖本身有得上下山頂 係湖可以踩下天鵝hea下 四圍咁影下個富士山
多數玩河口湖又可以玩埋西湖、附近d湖果d睇唔同構圖既富士山
西湖果頭有個草屋場 好似美山 白川果d草屋咁
然後又有d咩冰穴風穴（雖然好細）
要做曬既都幾多野可以做

箱根主要景點基本上一日都夠
除非你有興趣去埋強羅公園 乜館乜館 行山 果d

如果我一晚住河口湖 一晚住箱根咁好無 我睇地圖兩地隔都幾遠

橫濱仲睇緊去唔去好

強羅公園，不了

我上年去係
朝早東京囉車，出發鎌倉
中午去箱根大涌谷
上到火山個位返轉頭
再去箱根溫泉酒店
第二日河口湖+五合目其實都夠玩成日

師兄係揸埋上山？

揸上五合目，一程都要40分鐘左右
本身諗住玩埋富士急但落山已經5點半

上去值唔值得先 係咪好宏偉

不過預咗好多蝗，團車降客點
睇下你介唔介意

真係做曬果d睇火山遊湖無野做先會去行下 當睇下花花草草
但絕對唔洗特登留時間去

啲路難唔難楂?

雪櫃牌

東京市內唔駛渣車啦
一來車多, 二來又要搵位泊車, 泊車又貴

都預左 淨係揸一日咁大把

咁我留到最尾無野做先睇下上唔上去

唔好去果個忍野八海就得
伏到爆